1月完約，求21mbps無限+固網寬頻+固網電話

Tele：